{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104240",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 호텔 D"
    },
    "text": "最高の施設としてオープンしたホテルDは、お客様の快適な寝床のために、全国1位の清潔さと親切さを約束します。 宿泊施設は計59室の客室を保有しており、周辺には1号線烏山駅が位置しています。 当ホテルは韓国語をサポートする言語でご案内を行っております。 アメニティとしてはLG空気清浄機、大型TV、ネットフリックス、電子レンジ、浴槽、ヘアドライヤーなどが備えられており、最高級の寝具類でゆったりとくつろげる寝床を提供しています。 また、便宜施設としては飲み物やミネラルウォーターの提供、ゲーム用振動ヘッドセットのレンタル、バレットパーキングサービス、防疫徹底実施などがあります。 駐車は駐車タワーを通じてバレットパーキングが可能であり、駐車スペースは十分に確保されています。 ただし、車両2台以上を駐車する場合、追加料金が発生します。 未成年者は利用が制限され、すべてのお客様は入室の際に身分証明書の確認が必要です。 ホテルDでは早い貸室システムと連泊イベントを提供しており、月~金曜日には簡単な朝食を提供しています。 ただ、若干の寝具の問題や浴槽や排水が多少不十分な部分も指摘されています。 しかし、全般的に烏山で最高の宿泊施設として挙げられています。 駐車が便利で、価格対満足度の高いものが評価されています。 誕生日にお越しの場合、ルームアップグレードイベントも実施中ですので、事前予約後にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルDは何階建てですか？",
            "answer": "ホテルDは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルDの周辺にはどのような交通手段がありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDは何語をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルDは何語をサポートしていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルDの客室にはどのような設備が備えられていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDではどのような便宜施設が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルDではどのような便宜施設が提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルDの駐車はどのようになっていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルDでは未成年者の利用は可能ですか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDでは連泊イベントを提供していますか？",
            "answer": "ホテルDでは連泊イベントを提供していますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDの朝食は何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルDの朝食は何が提供されていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDの利用者から指摘されている問題はありますか？",
            "answer": "ホテルDの利用者から指摘されている問題はありますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDはどのような評価がされていますか？",
            "answer": "ホテルDはどのような評価がされていますか？"
        },
        {
            "question": "ホテルDでは誕生日の特典がありますか？",
            "answer": "ホテルDでは誕生日の特典がありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 379
    }
}